其實點解唔日日開記者會狙擊停止立法會選舉？

你知我知大家都知停選舉係政治打壓
呃唔到香港人但港豬藍屍會信

宜家番去個位數
証明政府利用疫情打壓選舉嘅所謂理由根本唔成理由
應該日日都提下狙擊，日日都可以串鳩啲藍屍廢老
仲可以spread出去國際，一直提香港墮落成咁等啲外國左膠冇聲出

講緊大愛親支左膠
姐係叫人唔好視支那係敵人，武漢病毒支那都唔想，大家都有用華為tiktok嘅自由嗰啲呀

召喚民記

翻工 唔得閒 錦鯉唔去做

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

大家有冇發現，連登總係有一班人，無論你做啲咩嘢，都可以有位話到你，一日到黑不斷講輸啦輸啦，你唔做嘢佢地會話香港人係奴隸係抵死係廢柴，你去做佢地會話得雞水咁細力邊夠人鬥不如放棄啦，當有一大班人去做嘅時候佢地就會笑你係送頭係戇鳩，跟住就會講人地食花生睇戲移民你地就做傻仔繼續幫港豬走啦之類嘅說話內容。佢地真係同路人？大家試諗下，如果真係手足係會俾建議幫手補鑊，即使有唔同意見亦唔會淨係留言不斷笑香港人送頭嘅撚樣，冷嘲熱諷撚一黎只會對件事無幫助，二黎只會散播失敗風同打擊士氣，呢一班究竟係咩人，自己諗

既然冇諗住贏
就唔係同路人
唔洗諗咁多

因為販民根本唔想選，淨係想接受委任

本土派淨係夾實販民唔俾佢跪，都已經好唔得閒

真 泛民根本冇諗過想搞返選舉
因為佢地初選都輸撚晒 緊係接受委任算啦

本來個標題想打埋泛民兩個字串下鬧下
但諗諗下都係唔好咁樣
冇期望就冇失望
宜家總之邊個做都好啦，唔洗議員都可以好有影響力

泛民驚輸咪唔提囉

飯民為咗個位

提醒一下：今日得三宗渣

jr

泛民一開始諗住留任，比d人吵，先出民調決定去留，仲要雙門檻，之後林卓庭俾人拉左，先話過半先吾留任，心裏都係想留任，甘仲點會想選舉

所以都唔旨意佢哋
係同所有想選舉嘅香港人講嘅

已封鎖會員 - S123456

咁未冇得留任囉，跟黨走長做長有，反正都唔會再有市民選佢地

又要笑人35+
又要屌人唔狙擊立法會
點服侍你班大帝

上面膠都廢事俾

今日應該得兩宗

宜家自動續約一年，駛撚同你操勞咩

好似得慢必同heidi chu會走?
陳醫生同埋1:69鄭松泰係委任派定係會走??

話之佢走唔走
唔明點解連狙擊都唔做

同一個TOPIC外國記者會日日來人哋好得閒？

民建聯斬人都冇下文啦

好快民建聯就會搵人都法官

到時大律師公會主席就會話斬得好

政府每日都唔認錯咪新聞囉
佢哋可以咁寫：「香港政府已經第N日唔回應重開立法會選舉」
而且又唔洗一定日日嚟架，有得轉播，網上問問題都得

屌鳩委任不如做實事啦
邊個做都好啦

屌佢老母肯講重啟立法會選擇未呀

我都覺得要好似以前民記咁KEEP住有把聲音，
如果怕限聚令可以整錄影／錄音講話OR新聞稿SEND比MEDIA，
反正除左選舉，日日都會有9官出來挑釁，
新聞自由，三櫂分立，送中12人，仲有陳同佳，
大把野要反駁。

咪就係囉
保持有聲音，明明有大把方法架

推

本來想話點可能日日咁報
直到而家日日都見到直播開post有lunch gor

真係得派膠呢個反應
有咁既精力做番啲正經嘢啦

推 中共警告：發起聯署呼籲德國制裁或犯法 - 分享自 LIHKG 討論區

話咗而家泛民撕裂
有班傻閪仲響度互鬥
結果搞到箭頭唔同方向
個個都要自己嗰套唔妥協

有好多議題同政府失誤可以煲大佢
但都係因為上面所講分散自己做嘢
最後贏家咪係政府同支共

抗爭按個人取態有好多條唔同路線 無大台
但單一路線內一定要團結先至可以集中資源
咁簡單嘅嘢泛民內部都唔明
無人敢行出黎帶頭講清楚呢個inconvenient truth
老實講 前境都幾悲觀

支持

你唔做

Push

泛民：靜啦屌你

表示唔撚靜

每日關注泛民喺議會有咩作為

推推

更加唔好忘記支那共匪想嘗試利用境外投票模式控制選舉結果 呢個仲大鑊過永續延遲選舉

根本係一連串既選舉舞幣